許志安靠咩生存？

歌影視都麻麻地
靠溝到sammi ?

屌韓紅

吱吱吱

搞三角戀

參加獎門人

攞傷殘津貼?我係一個壞咗嘅人

鄭秀文

當年開演唱會
買幾層樓收租都夠啦

pt做杜德偉搵show錢

以前紅個陣實有投資啦

靠壞左

咁杜德偉又點揾錢

賣料比蘋果

歌唔算麻麻地啦好多出名歌 又拎個幾個男歌手獎
仲要係上個年代

大把貨
無投資失利
一早可以退休

邊個唔得閒咪幫手頂下更囉

鄭老妖
所以佢飛咗真愛心穎

佢超級學校霸王係成名作

唔駛玩到咁盡既
技安

靠黃心穎

食物，水，氧氣

多麼蠢的蠢豬

佢呢隻基本上靠息都夠過世。

Cross 杜德偉

好鍾意佢首昨遲人